聽日朝早去唔去金紫荊賀一賀佢

見熱門完全冇post
想問下六區集會之前會唔會去金紫荊唱下國歌賀一賀佢？

推

二推

三推

四推

五推

六推

七推

金鐘 灣仔封左站

八推

九推

十推

唔一定要搭黨鐵嘅

應該戒嚴10 miles

退到沙頭角應該差唔多

有冇人討論下啊

唔好沉啊

推！

根本去唔到
拉

有巴士有小巴再唔掂都可以行
定你意思係會重防

冇人去就收收皮瞓多幾個鐘了

巧啦我收皮了各位聽日見

有入無出呀 肯定佈哂重兵 唔好送頭呀手足

其實邊度都有 但多人就冇咁危險啦